紐約時報：香港會變得越來越像北京嗎？

「國安法一出來，我們都是活在一個大監獄裡，」他說，「香港與北京現在已經沒有分別。」

「從現在開始，香港進入了一個新的恐怖統治時代，就像台灣的『白色恐怖』時代一樣，到處都是任意起訴、黑監獄、祕密審判、逼供、媒體打壓和政治審查，

唔會，因為香港D養份會谷曬去深圳同大灣區

唔會 因為係似北泡

香港=北京

xx = 首都？!!

唔會 因為係似新疆

冇啊大家都要放棄啦
習慣下生活係中國
一係趁而家有機會移民囉